何君堯小氣到, 留句言就 block 鳩咗我

淨係留咗句叫佢出糧咪冇事
想再打多句果陣 comment 條個框無啦啦無埋
block 咗我
果然係警黑合作

揾人上去講：早抖啦何生, 我地訓先, 你單機啦

而家已經玩緊單機